[{
    "theme": "Cosas extrañas en México",
    "langread": "es",
    "questions": [{
            "question": "Capital de México.",
            "answers": ["Ciudad"]
        },
        {
            "question": "Nombre del país.",
            "answers": ["Mexico"]
        },
        {
            "question": "Personas en general.",
            "answers": ["gente"]
        },
        {
            "question": "Joven masculino.",
            "answers": ["chico"]
        },
        {
            "question": "De tamaño pequeño.",
            "answers": ["pequena"]
        },
        {
            "question": "Próximo o cercano.",
            "answers": ["cerca"]
        },
        {
            "question": "Animal doméstico que ladra.",
            "answers": ["perros"]
        },
        {
            "question": "Perro pequeño.",
            "answers": ["perritos"]
        },
        {
            "question": "Saltar.",
            "answers": ["salte"]
        },
        {
            "question": "Bonita, agradable a la vista.",
            "answers": ["linda"]
        },
        {
            "question": "Buena fortuna.",
            "answers": ["suerte"]
        },
        {
            "question": "Personas que han fallecido.",
            "answers": ["muertos"]
        },
        {
            "question": "De apariencia poco atractiva.",
            "answers": ["fea"]
        },
        {
            "question": "Calaveras decorativas.",
            "answers": ["calaveras"]
        },
        {
            "question": "Nuevo o reciente.",
            "answers": ["extreno"]
        },
        {
            "question": "Objeto o elemento.",
            "answers": ["cosa"]
        },
        {
            "question": "Palabra que señala o indica algo.",
            "answers": ["designador"]
        },
        {
            "question": "Alimentos dulces y comestibles de origen vegetal.",
            "answers": ["frutas"]
        },
        {
            "question": "Caramelos o golosinas.",
            "answers": ["dulces"]
        },
        {
            "question": "Fruta amarilla y alargada.",
            "answers": ["platano"]
        },
        {
            "question": "Día anterior.",
            "answers": ["ayer"]
        }
    ]
}]